痴線今年dse又撚狗

真係好難 份通識有幾條交左白卷 唉 點算

咪擔心住，係時候溫中文啦

通識都交白卷

痴線好難 我係學校出名通識王 平時都去熱狗做義工 但真係唔識答😭😭

中文我強項 我成日睇尋秦記

我retake冇温書都覺得好易。。

一題都唔識

果個叫中史

2018一定要得呀

反炒都難

文言文呢

我睇左題目 都幾難
利申幾年前dse考生

係 痴線 平時已經參加好多聚會 又同7警大叫屌你老母 都係無題識

今年冇政治題

唉點算呢

7分啲分想點比屌